電腦開機無畫面

部電腦開機無畫面
要關機開機幾次先有畫面出現

同樣地有時一開又開到機有畫面
究竟係部機邊度出問題？
已知唔關mon事同hdmi線事

一定有人答到你

硬件傳心師召喚

係咪開左erp ready

拆顯示卡入，用內顯入一入睇下點
如果次次都開到，就可能關張卡或者條slot 事
利申，唔識